唔洗再遊行喇 直接罷工啦

其實周復周嘅遊行已經開始變成惡性循環
柒婆唔回應
狗繼續打人
咁多個禮拜嘅遊行只係將集中港島嘅抗爭伸延去全港
咁樣唔係升級
咁樣係將抗爭時間拉長
如果行呢個方向就要預左繼續咁樣玩多唔知幾多個禮拜
韓國拉朴謹惠落台要23個禮拜
我唔知呢個不視民意嘅政府我地要拉多幾耐喇
好話唔好聽
721元朗單野係因為白衫錯誤執行西環order
變左無差別打人
所以先會搞到民意再度升溫
我地唔可以再靠人地柒左嚟不斷再谷民意再拉長戰線

如果預期跟住落嚟嘅遊行都好似呢幾次咁
和理非跟住勇武跟住引狗打人引狗犯錯
繼而柒婆依舊唔回應
倒不如升級行動
繼續向國際爭取支持之餘
要儲氣籌組罷工
要開始逼政府應
勇武到尾都話可以用老解鎮壓啊
罷工到尾可以點呢 如果罷工人夠多就連班老細都會逼政府應對
特別係過去一個禮拜各行各業都有好多人企出嚟speak up
淨係地鐵班車長罷工都已經好有成果
如果藍絲將今次矛頭直指年輕人搞事
我地就要用罷工話俾全世界聽呢場運動各個年齡階層 各個職業行業都係身在其中
呢個政府唔可以迴避
呢張運動要再度升級

Push

我無野講

苦口婆心勸大家

讚成

Double or Nothing

一句講晒，729 730 罷唔罷工

自推

係時候罷工喇喂

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

遊行示威冇出路，支持罷工

真係要靠罷工 再係咁 睇到前線啲手足不停比狗打 我地又還唔到擊 個種心情好悲憤

罷工難過玩雞尾酒

推

推呀

其實係咪要再考慮幫公務員罷工

罷工！！！！

而且唔應該罷一兩日
要罷係長期罷

認真
要打破只有「學生/年輕人」
好仲要 要比佢地知
而家係全部人！

有人肯罷就開始蔓延開去
呢排職員證表態運動就係呢個模式

香港人太鐘意返工
同埋太多港豬 唔明白 罷工 嘅意義

支持罷工

如果去到呢一刻佢仲係港豬
咁佢仲係唔係同路人呢

當然都係個句
越多人罷
越多人會跟風

遊行都唔理
就要罷工
要逼呢個政府回應

呢個真
宜家真係樽頸位

罷一日都無乜人會罷
最多請一日SL 仲要去睇醫生拎紙
你罷工就係要無期限罷到佢跪低
係香港係無可能出現

可唔可以真真正正咁做返次大型罷工，唔係補假，唔係請假

仲有啊
依家每次勇武換嚟啲狗發癲
每次記招各位記者都係問嗰啲
每次班官出嚟都係答嗰啲
我地知西環金鐘班狗個個有問題
咁又點呢

反而我地應該要用翻呢輪民意
全行全市出嚟幫拖
全城逼佢地唔好再講廢話
咁先work
咁樣北京也好 西環也好都唔會知點回應

官官相衞
五黑勾結
指鹿為馬
滿口謊言
埋沒良心
必遭天譴
若然未報
時辰未到

黑警、黑鄉、黑官、黑鐵、黑幫
清算日時，全員刑責而非下台。

公務員同港鐵罷工一定會連帶到其他私人企業既人出黎罷工
私人企業罷工真係唔夠影響力 同埋香港最差既一樣野係冇工會 真係好難組織到私企罷工

呢兩個月已經有好多野本身無可能出現嘅野出現左
咁唔差在做全城罷工

agger

如果罷工嘅人越多
罷工參與者嘅風險越少

要全城宣傳
要儲氣
要啲時間嘅
唔係星期一二9罷
係呢個禮拜向政府set限期
下個禮拜開始無限期罷工

Come on
要升級喇

啱啊
呢兩個係好重要嘅sector

倒不如…

兩樣都做
冇矛盾

喂唔推呢個post
你地都推其他罷工post上熱門啊
罷工post得一個半個喺熱門仲要喺咁落

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋，未夠民意基礎）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

所以呢啲就要用文宣做左先
解釋晒就開始罷工
69前都要一段時間做文宣先吸到咁多人出嚟遊行
罷工係另一高潮
係應該要啲時間做文宣

罷工人數要多重要罷成個星期先得，組織左睇睇有幾多人罷先啦

push

罷工啊
升級啊

升級啊
罷工啊

長痛不如短痛啊

要求唔多
支持港鐵車長罷工
咁就全世界唔洗返工

支持

支持公共交通工具司機罷工

要繼續遊行，亦要開始罷工

真係唔可以只靠示威遊行
更加唔可以單靠前線勇武

可以見到警察已經無咁大顧忌
佢地亦開始慣左個模式
恨左亦都快左

遊行就真係唔撚會理

大罷工係最勁既武器
罷課政府都未必驚，老實
但係號召力有幾多呢係呢刻
係有疑問
要知道香港人真係好撚鐘意番工

罷課有乜用
學校錢照收
有返學既人照畢業
無返既人咪讀多年
浪費多一年時間

屌你地咪咁撚on9旨意地鐵車長同公務員

有道理

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

要罷一齊罷

唯有大家一齊罷工先可以令到呢個社會向前行

必須要對社會 對經濟有大影響力既人大規模罷工
Business firm 小貓三兩隻冇用

啱啊 班狗越嚟越習慣
班官又永遠嗰個反應

要升級喇

你有無留意同時期係有3個聯署，但偏偏只有呢個聯署未能達到10萬簽名門檻呢？
出師都要「有名」，喺未夠民意基礎下貿然罷工只會引嚟強烈（民意）反彈！

real

要多些時間準備，因為香港人返工的心態很重。
這點好不好，不在此刻討論，但事實就是這樣。
不過如果隔太久，也怕多變數。
個人感覺大約一個星期來宣傳和解釋，效果比較好。
（思考自己和身邊的人的情況，就是如果我要通知和勸服他們，要多久時間）

呢個時候需要民主派

我覺得如果地鐵 巴士車長罷工 先會令更多人去罷工
有藉口俾老細就容易搞

文宣戰嘅同時
我覺得勇武可以繼續做
遊行可以遊多兩次
但係係時候要籌備罷工

可以用一個禮拜做文宣
擺街站 網絡儲氣
搵民主派幫手
多一個大遊行儲氣
主題係宣傳罷工
跟住我諗就要開始全城大罷工架喇

推
支持下啊

其實我好支持罷工，點樣先突破到香港人既心理關口

冇錯 要將行動升級

要文宣

需要時間
擺街站
搵民主派抬
搵蘋果幫拖
一個大遊行集氣
一個禮拜文宣時間

希望一眾公務員 同港鐵車長 帶頭罷工 有用好多 make到noisev

所以我地
要拉攏公務員
拉攏公共交通工具車長
再向其他行業宣傳
要大家一齊走出嚟
咁大家罷工嘅風險就會減細

大家呢兩日要開始做喇
咁先可以八月五左右開始罷工

擺工根本就最有力同政權fight

因為個政權唔回唔得

罷工？香港人唔洗交租唔洗去日本？

遊住先啦 反而罷工難搞呀

如果罷既我會支持 工可以再搵過
利申： 公職人員

笑撚左

大事大非之時如果啲人係為左去日本而保生計嘅我諗嗰啲人本身就已經唔係我地拉攏嘅對象

集中文宣搞罷工

要搞大佢，目標係癱瘓交通！

邊個部門出糧俾克警？

其實全城罷工罷到佢肯回應為止好似更有效
但都係個句。。。香港人真係好鍾意。。

要令到香港人擺脫中意翻工嘅陋習
就要說服更多人罷工
等肯出嚟罷工嘅風險減低

只係想做一個好簡單既民調

[民調] 無限期罷工 正評=真係會罷 負評=要返工不了

推啊

如果真係，就30號響應港鐵車長

30也好
5也好
罷工係下一個出路
要逼政府回應

我冇野講

Agger，呢個先係名義上升級

運動要升級
施壓要罷工

爭取全民支持罷工抗爭

全民大三罷
約定香港人

真·罷工唔好淨係罷一日

長罷
罷兩個禮拜柒婆點都要跪低

再一次推罷工

前綫已經好多人犧牲
轉變策略無可厚非
罷工係最佳方法

認真post
苦口婆心向大家勸導
我地喺時候向其他年齡層其他階層嘅香港人做文宣
呢場仗要轉方向喇

唔好等對方出老解
唔洗等攬炒
我地搞罷工拎主導權
逼9班官回應跪低

和理非手足，唔好俾勇武付出白費
你地都有你地嘅武器、有辦法對準政權架，請集體發動罷工
記住「兄弟爬山，各自努力」

我地呢兩個月係得係失都係好難得先爭取到翻嚟
升級就要全城罷工
大家一齊頂硬上
最後直路喇

罷工嘅人數越多
罷工參與者嘅風險越少